醫護罷工暫停，與其放負發晦氣， 不如從失敗中學習

事實就係政府拖死
香港人會衰心軟

種種原因加埋， 令今次工運暫停， 成果同預期有落差
相信有好多野可以再做好d

記住， 中共港共係唔會同你妥協
只會解決反抗既人

push

連PPE都冇，返乜撚野工 自己合理且平常既權益都放棄，真係抵死

香港人浪漫主義，最鍾意眨低自己轟轟烈烈咁輸
最鍾意硬係要落手做下野覺得自己付出左自high下
然後未睇到即時效果就depress話冇用 唔再做
最有效率就係乜都唔做，偏偏啲奴隸忍唔到手唔幫主人做野

我都唔明 無罷個萬幾人真係咁唔怕死?

唔係咁多人有全面反枱既覺悟

非醫護根本無資格屌佢地嘅任何一個決定

推呢個

全面秋後算賬

你唔狠心 一去就去到最盡 根本無可能贏到呢個政府

首先人數已經少 仲要有一半入左工會 支持罷工但又繼續返工 因為唔忍心

屌 咁醫院服務仲維持到 咁HA 驚條毛咩

唉

學習？

算吧啦

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

驚坐監驚失業驚輸民意，但就唔驚無咗條命。

冇醫護罷，咪大三罷囉，大三罷都做唔到要求一班做到既人要做得更好?

要返工 不了

五個字講完

香港人繼續兩盒thx

加入工會

放負自己開post啦

失你老母敗，白領團結罷工一星期，對上一次係幾時啊？
失敗？失你老母咩！

希望代表醫護講社區爆發醫護會返回崗位嗰位人兄學習下咩叫出少句聲當幫忙

咩叫唔講好過講

同埋

冇野講唔好搵野講

公共運輸，銀行金融，公務員。
只要呢三個行業，三成人罷一個月，先有機會令政府跪。

呢個係全世界最無恥嘅政權，能贏佢唯有比佢更無恥。醫護有同理心已經輸晒。

暫時全港得黑警做到。

今日主題----發晦氣

無錯, 今次係階段性勝利, 俾d掌聲自己

無醫護罷工 政府會去4個關口咩?

無醫護罷工 政府會實施強制隔離內地來港人士14日咩？

醫護雖然剩係罷左5日 但已經幫左香港人好多

邊個屌醫護我祝佢中肺炎死

利申:非醫護

做死 咪撚喊！

會*封4個關口

認真 唔會再有下一次

其實有落差都可以預期，
始終林鄭的確有再增加措施去減少入境人口，
而另外四樣要求唔係大到必罷不可。
醫護罷工負上咁大風險，
佢地做既選擇我地必須尊重。

醫護已經做出一步好好嘅嘗試

唔罷又唔投票果堆入工會都唔知做乜鳩

現實d 咁講句，如果無resign 既覺悟，你有咩牙力？

我哋無資格話人，一個工會唔係主席話點就點。
結果係會員投票出嚟，只可專重個結果。

支持醫護決定。

要做既都做咗，如果到時真係爆發，都係港共同埋所有市民既錯。各醫護請勿為港共博老命。

又係左膠式散場 學習 下次做好d
有撚下次咩屌你

策略要變
依家應該主力保住所有同路人條命
藍屍由佢地死

醫護唔係光環，投票好重要。

是次罷工投票有3000人投罷，3600人投復工。有成萬人未投票。

根本罷工唔應該係威脅政府，政府唔會在意大爆發死幾多人。
真正罷工係要迫平民去令政府封關，係每次同政府談判都要向市民發出市民要迫政府，唔係就等死。

無聯合其他工會

冇談判同埋博弈技巧

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

工會始終太弱，每次都要靠民意授權(投票)先有力量去推罷工

要培養工會的公信力同力量

下次咪變屍體囉
咁撚蠢自殺 邊個幫到佢地
無ppe無口罩去花式自殺啦

又資格論
非政府人員根本無資格屌佢地嘅任何一個決定

要一齊罷先有用

你有無罷工呢咁?

你老母就失敗

佢地只係成立左一個半月多，要儲更多人，尤其需要權威醫生支持

拜托有腦嘅香港人唔好返工
你返咗工就已經好危險

其實香港真係好撚廢 一拖就搞掂我地

醫護已經到咗極限
跟住落嚟就到其他工會表演

agree

其實好成功

組織工會+真係罷工 已經係大躍進

到時中左招先屌政府

先罷工？

與其屌唔罷果萬幾人不如屌下連工會都唔撚入果班

其它人唔怕死？
其它人唔罷既人只係有責任感, 做番一個醫護正常既天職

逃兵？咪係而家咁既閪樣, 等秋後啦你班垃圾

全民入工會啦好嗎

改改個title 成功左五日

推

無罷唔屌得架咩？

唔返工嘅屌唔屌得

依家最大問題係時間唔容許香港人有容錯空間
香港人仲係到拖，做deadline fighters
醫護已經盡力
醫護係神隊友，問題係香港人freeride到不得了
建議醫護有能力辭職走
唔好再晒時間，保命要緊

屌你老母啦成班醫護
而家唔係淨係你死呀
係攬撚住全香港死呀

做乜都淨係識形式化
咩結果都無就收工
仆街死啦

不嬲前線決定
佢哋復工與否
我唔會說三道四

成班賤種

冇人有資格怪醫護

呢度永遠一句「咁你有冇罷」黎反駁人做論點
之後你話 我有 佢地就唔再應你

好多連登仔成日想一鋪過贏到盡
但邊有咁容易
係，個工會係做唔好既地方
但唔係否定哂人地所作出既努力
第一步真係好難行
佢地已經比我地過往任何一次罷工黎得有成果

【正視聽】與其口誅筆伐自己人，不如支持一下為我地罷過工既醫護人員

雖然不能夠話失敗 但亦冇取得勝利
就我所見 醫護罷工期間冇其他行業支援 (又唔支援又唔聲援搞工會托柒?)
大眾對罷工既意見又兩極
醫管局同正苦又一直施壓
最大既弊病就係香港人組織鬆散 溝通不足 同埋思想偏保守
如果唔改變上述既問題
搞幾多次罷工都廢

true
再返工只會自己死

你知唔知罷工既雖然豁左出去 但都好驚嫁 咁耐都冇其他人支持
淨係講移民移民 你估個個都移到咩 每個人都有包袱
同埋而家好高門檻 澳洲咁 你要5-7年工作經驗 ielts 8 +master先夠高分
做職能測試排隊都成年呀

其實佢地咁唔怕死，又百毒不侵，不如留返d口罩比市民用啦

香港人到依加呢刻仲對中共/港共心軟

只會有死路一條

不過今次醫護界罷工係有實質成效既

無論如何多謝手足！

人哋企咗出嚟 冇份幫手仲要屌
唔好偷換概念啦

點解你考試唔高分啲 唔去做醫護？
你做左咪唔使搞到咁囉 仲一定會帶領所有醫護無限期罷工添

大人肯罷工 細路唔洗衝
只係口號嚟
醫護罷工之前又話全港大三罷同醫護一齊罷工
最後無其他行業一齊罷工醫護做咗condom就怪醫護太軟弱
香港人

唔夠高分做護士 you sure

點解咁多香港人死都唔入工會，其他工會都唔夠人無牙力同政府反抗。
聯署又係咁，唔到最後一日唔理，又要人喂到埋口。係咪要等香港玩完前一日先加入工會？

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

加入聯署組群

有半個香港home office緊
根本同大三罷冇乜分別
成日問人有冇罷
落下街都知有半個香港停運緊

唔好放負

香港人唔係心軟 係自私 個個都想靠醫護罷工 自己唔會罷工付出

香港政府 完撚全係無能既垃圾

唔罷工既醫護全部係垃圾
唔使多多藉口

Push

重有港鐵丫嗎

感謝醫護

罷工失敗唔係問題
問題係呢次一失敗，就係一車車香港人俾支那人推去死
所以今次香港人先咁重視
最後，我希望大家都安好
香港已經冇救，大家買多d糧算，盡量唔好出去
醫護可以走請走
走唔到都要按章工作
希望大家唔好成為一個數字
盡量保全性命

首先入護理學絕對唔低分 醫生就唔講啦
第二 如果你覺得佢哋咁撚垃圾
有無諗過佢地可以主宰全香港嘅性命嘅話 更垃圾嗰個係你？

我寧願一開始冇罷過

但都多謝堅持罷工嘅醫護，係香港人唔配有你哋

公務員唔洗返
商場人影都唔多隻
銀行分行close晒
餐廳冇人夠膽堂食
根本已經停運左半個香港
醫護罷工咁受關注係因為佢地最前線
佢地唔企硬其他人根本幫唔到

半杯水 成功爭取

唔好淨係識放負

推呢啲

Agger

唔罷工
返到公司按章工作
可以睇下下一步係點

唔好灰心

非特首無資格屌柒柒婆?

問題係件事已經發酵左半個月 都冇其他工會接力
同埋其他工會都冇佢地既組織力

今次罷工關係到以後既社運，政府就係表達無論你地做乜佢都唔會理，唔會俾工會同市民談判權同有權力對抗高層，所以大家更加要反抗，其他工會呢？去哂邊？
繼續輸

係喎
無罷到工既屌有罷工既失敗
差d以為香港原來得醫護呢一種行業

香港人衰太君子
君子到有時都幾偽君子下

有人性嘅人喺香港真係死路一條...

醫管局秋後到

明白 在港共上了一課

pish

今日風向

不要成為社區爆發傳播者或受害者

心乜撚野軟
自撚私就自撚私
手足攞前途出來
你地攞花生出來

繼續
笑人地搶紙巾搶可樂
笑人地支爆反啦反啦
港豬

辛苦醫護，面對住可能被秋後既壓力為香港人罷左一個星期
諗返香港有幾何罷到一個星期

其實工運好簡單
一定要有準備
第一下就要爆到佢跪低
否則一定輸
慢慢升級呢招唔岩香港

全港三罷咪幫到佢地囉
你以為隔岸觀火？
最多咪大家一齊感染
講到好似得醫護先可以發動罷工
佢地就行咗一大步
咁你郁未？

檢討，前行

我會咁講
冇一齊罷工嘅根本冇資格屌佢地任何一個決定

其實佢哋揀復工， 對香港人打擊都好大， 如果無覺悟， 不如一開始唔好罷

“黑醫護”想番去用曬最後唔夠一個月儲備既口罩？

即係冇論點

凡事都有個學習過程，第一次算係咁

錢>命
可能揾40000 50000變失業慘過冇命

見好就收啦,-0-0 比佢返 比佢返

其實由話一社區爆發就會復工個一刻已經輸左，你一早就show個底牌俾人睇，林鄭呢啲賤種就緊係諗辨發加快社區爆發，然後等你地班罷工醫護一復工就推你地去dirty team送死。

可能時間會耐d 但香港人一定會贏

全中

唔通台灣228之後又無下次咩
嗰陣時打壓仲勁撚過港共呀

直接將罷工個班推去隔離病房，仲要冇PPE

香港人係好無安全感嘅民族
要搵到新工，先敢辭工
有謠傳話無廁紙，全民瘋搶

佢哋搞唔清自己嘅專業知識有幾咁值錢
要幫人、醫人、賺錢，其實有好多方法

留名俾人全面秋後算帳

依家仲講大三罷既
諗下好多人其實已經home office
同唔洗番工一樣
佢地要罷工根本只係

依家個個都話冇人罷工支持醫護
但根本已經唔洗番工
問題係冇乜宣傳去醫管局集氣
已經唔講搞集會

就算宣傳夠 有集會
依家有幾多人敢去多人地方逗留

所以依家搞三罷集會
我覺得人數都唔會多

係要醫管局跪求醫護
而唔係醫護上門尋求對話

其實全港疫情大爆發
罷工更應食住上
佢哋太看輕自己嘅重要性

衰心軟

的確香港就係太善良，太有良知

你咪繼續正面面對囉

由6月到e家正面面對左8個月

我可以好決絕咁總結一句

香港人係抵死

屌我分化啦！ 屌我5毛啦！

然後繼續沉醉係 香港人要繼續堅持呀！ 既世界入面

我唔玩啦 香港已經game over

有人想救人 有人唔想人救人

有人唔想被人救

生命好短 花係香港人身上真係作賤自己

我e家就同香港人身份劃清界線

移民做個自由人 係咁啦 繼續係香港 生前輪迴啦

香港豬

果陣叫被隔離 唔算罷工

醫護可以再罷工

醫護道德包袱太大，唔返工真係人命
唔係個個都掉得低呢樣野

失咩敗呀

班on9仲話醫護唔撈移民會係咁引入支那醫護頂
問題係香港個班醫護仲有無命過到今次疫症？

即使醫護跪到五體投地
但我地除左支持佢地返工送頭
都冇咩可以做

條路係醫護自己揀
佢地選擇比政府秋後算帳
就只好「祝佢好運」

左膠 : 嬴左影合照先

階段性勝利 ya

應該話如有會員被秋後算帳，會發動工業行動聲討同打官司

感謝醫護

林鄭食屎

政府冇承諾過唔會秋後算帳

咁如果我有份罷再加出黎幫手呢

唔洗等佢承諾，政府咁高高在上一定唔肯跪。
叫佢承諾一定冇，更加唔應該當佢係清朝大官咁求，工會係團結自己友鬥掌頭大，唔係嚟求人

S

咁更唔應該復工

有聲稱醫護話其他行業唔接力先會咁 其實我唔同意

職工盟式罷工 自然延續失敗
btw佢哋投票無辦法

下次可以更好，正能量

仲有下次？

下世可能會正確d
都唔知會死剩幾多醫護

實有5毛扮企醫護立場屌我講野冷血
不過復工送頭呢個舉動唔係仲冷血咩？

依個 post 唔啱你

罷工係理應醫護爭取自己既訴求
老實講五大訴求大部份都係你地員工既利益
你地自己都唔爭取點樣要人地幫你接力? 其他行業要脅自己老闆黎令你老闆可以提供福利比你地?

仲有大把行業已經開始無工開要放無薪假
市況差出黎罷工=送死，資方依家恨不得你罷工
醫護罷有用係因為肺炎影響下醫護人員反而係最唔會無工開既一班人

知唔知點解咁多人放負
唔計d 5毛打手
即時放負可以將所有責任俾撚晒醫護
掩飾自己既無能無作為

過左呢場溫疫先揪

面對唔到事實
呢個世界唔啱你

感謝醫護，9成封關，14日檢疫！

其實我覺得無話失唔失敗

你只能夠講呢個係民意反映

醫護工會人數都唔夠成個醫護界一半

更加唔好講罷左工既得少數，影響唔到一般運作

我個人覺得無咩可以檢討

政府經過咁多次罷工，其實己經睇穿晒我地。每次罷工都完全影響唔到日常生活

咁多會員但得高峰7000人參與 與其怪責倒不如檢討失敗原因 大家都係

so sad

我覺得要檢討既係，點樣再增加黃藍比例。老實講，成日講邊個界別地方好黃好黃，其實睇返區選都只係過半多少少。罷工要成功必然要有停止到運作。一半一半對開都係有難度

推 無好理啲分化post

有冇唸過入工會嗰班部份可能係藍絲嚟

俾我會直接放棄罷工呢個方法 搞過咁多次參與度都好低 但我又未諗到仲有咩方法

同魔鬼談判唔識拎主導權
要人應承呢樣果樣
回歸前支共都答應香港有真普選
就算ha應承唔秋後到時都可以反口